天台好撚凍

一個人係天台吹風，先發現自己係幾咁渺小，自己之前做既野係幾咁on9